天氣涼左 冇得走入去H&M抹汗了

抺乜撚野汗

攞d衫嚟抹汗?

警已報 非法破壞公物

試衫

公物
你都實日用？

唔好再番黎了
25仔🖕🏿

抹鼻水?